有冇人條脷成日磨到啲牙齒？

點解決

樓主一定係哨牙

應該係調返轉

你條脷咁撚戒口？做過咩嚟

係條脷大再加上啲牙冠好尖

我都唔知，瞓覺條脷嘅重量壓落啲牙到好唔舒服，搞到好難瞓得着

脷尖成日生痱滋

唔係話要將條脷慣性擺上面？

我就成日食嘢咬親條脷，出哂血

我側身瞓

你側瞓條脷都唔會跟住落㗎

我諗緊係咪我條脷特別大先禁樣，平時放鬆條脷已經覆蓋曬啲牙齒